【每個人都係文宣組】全民推post對抗潛在五毛

連登風向同坊間分別太大，證明有五毛入侵
所以要做既事係不斷推 post
推支持臨時政府, 推支持抗爭創意既post

問題係, 有一大班人上連登, 但係無人願意正評同推行動post
咁連登就會超容易被帶風向
五毛輕鬆破壞抗爭

五毛破壞抗爭方法：
1) 引用國際疑似反對抗爭既人既言論（引導香港人將抗爭外判比外國）
2) 意圖將抗爭規模縮小（ＸＸＸ可以，但需要唔好做ＹＹＹ）
3) 引用梁天琦言論並曲解（唔好傷及無辜，但將「無辜」定義延伸到無限大）
4) 表明不割但實際割席（最底留句光復香港時代革命，但其實反對革命）

五毛意圖將抗爭留係舒適圈，令香港人懶得增加抗爭寬度深度，繼而比時間共產黨回氣同埋應對呢個程度既示威。五毛唔會同你辯論，五毛唔會解決問題，五毛只會將輿論導向至一個對於共產黨舒服少少既位置。